有無人拍拖長期處於官人放題狀態？

對家係又屌，唔係又屌，講個電話都可以屌你幾獲，
上一秒同你好地地，
下一秒就變面屌爆你，
唔可以屌返佢，
總之係你錯，
你惡返佢就你唔岩，
之後Cut 你線，唔知幾時先理返你。
情緒呢D野，佢先可以有，你最好唔好有，
就算你唔開心，你都等冷靜左先講，
但佢就唔同，有咩事就可以直接屌你。

兩個人相處邊有話邊個長期岩嫁，
都係睇你體唔體諒對方，
我比你岩曬又點，動不動就屌，
我都有感受嫁。

下下動不動就唔理人幾日。
其實為咩呢？
你嬲我，唔睬我，會有D咩好處先？好訓D？心情好D？
你平時做錯D咩我都係笑下就算
點解唔可以站係我角度諗下，點解呀？

利申:我係廢J，仲等緊佢睬返我

哈 又一pair準備分手 開心～

每一次嗌交都處於準備分手狀態

你肯定佢鐘意你？
定係你地之間有解決唔到既問題所以搞到佢係咁鬧你

分得未呢咁

佢前一日仲買禮物比我，交配下咁，下一秒就可以變面
我都好迷茫。
下下一覺得你有問題就捉住你黎屌

哈 有問題 姐係又一對分手 開心～

教精你啦，而家send 個 msg 過去講：屌你老母，死八婆，你老母臭閪以後咪搵我

俾個下馬威佢，證明你唔係儒夫！

之後唔好搵佢，不過佢想約你出嚟就照出，一見面就 Rko 佢，俾佢知道你唔係食素嘅，以後就會乖乖聽你講㗎啦

分嫁喇，呢個世界唔應該有情侶呢D物種，
單身萬歲咁得未呀？

拍拖定做狗？
笑死，仲賤過狗

你似俾人撚緊喎
俾個情緒病患者當出氣袋
如果你同佢結婚生仔, 成世人都要受氣, 為乜嘢?
你人生意義就係做出氣袋? 你想做第二個張祺忠副教授?
點解唔搵個對你好嘅, 大家開心過人世?
人係唔會變, 你只係唔捨得

所以, 努力媾第二個然後中出即飛

其實好相對
亦都可能好鍾意你先想你做好啲

一齊左幾耐？

4個月

盡早手分脫苦海

感建分

真係愛你點會咁做，當你工具人咋

同男朋友拍拖耐咗都喺 好似做咩都唔啱 每樣野都受到批評 一有事唔合心意就會冷淡一日以上

岩，其實係我自己問題，都係唔捨得。

真

真係重視你，會好CARE你感受，好驚你嬲

下下鬧你對你呼呼喝喝，當你係屎

佢屌你既野有無理據先？會唔會勸左你十萬次你都唔聽先屌

你試下用返同一態度對佢，有咩錯下下捉住佢黎屌
佢屌你你屌返佢
如果佢反面，咁就完左段關係算啦

如果佢求你，你都唔好咁輕易咁快原諒佢

我知道自己都係一個脾氣唔好既人，
發脾氣果陣講D野好難聽，
就算就講分手我都會心平氣和咁講就算。
無謂做得到咁，對兩個人都無好處。
Btw 多謝，你地講既野我都明。